讀緊UST GBUS 你問我答

讀general business都學人開post

有冇父幹

General business

General Business 難入啲

老豆失業

其實未聽過人讀